如果Sammi 唔係平胸

許志安會唔會偷食?